不如組團去買鐳射槍

或者集體報警鴨寮街所有有賣鐳射槍既檔